有冇人個簽名好柒。。。

唔識點design。。。
成日諗自己個簽名點解咁樣衰

想睇

你銀行戶口幾十億冇人理你個簽名7唔7

我個簽名好簡單 係屋企練左好多次先叫大致簽得靚

給開印仔

人如其簽名

點設計

英文名頭一個字 加英文姓氏頭一個字

我都係類似好易冒簽

寫開全名

自從學識咗冒簽呀爸果簽名
索性用埋佢果個

每日一笑，今日最佳

咁你阿爸咪可以冒簽你個名囉

一般黎講 其實點都要俾人認得係個字，

英文草極都大約睇到你知名

公司新黎個00後簽撚到成個明星咁

成百幾人，真係冇人識佢 簽左啲同事都唔知邊個收貨

夢石人？

好男人

見到你個username先知係乜

決定正正經經簽英文名全寫

冇簽名